[
    {
        "question": "من هم ابناء حكيم المسارات السته ؟",
        "response": "اندر و اشورا"
    },
    {
        "question": "من الذي اخترع تقنية الايدو تنسي ؟",
        "response": "توبيراما"
    },
    {
        "question": "كم مرة مات غوكو ؟",
        "response": "ثمانية"
    },
    {
        "question": "ما اسم اخت جوي ؟",
        "response": "سنيرتي"
    },
    {
        "question": "ما اسم عائلة شيكامارو ؟",
        "response": "نارا"
    },
    {
        "question": "ما هوا اسم همستر لورا ؟",
        "response": "همتارو"
    },
    {
        "question": "ما اسم ام روبين التي ماتت ؟",
        "response": "الويفيا"
    },
    {
        "question": "من هو افضل شخص في العالم ؟",
        "response": "انا"
    },
    {
        "question": "من هوا اليد اليمني لملك القراصنه ؟",
        "response": "رايلي"
    },
    {
        "question": "ما هوا لقب ريوزاكي في ديث نوت ؟",
        "response": "ال"
    },
    {
        "question": "كم مذكرة ظهرت في ديث نوت",
        "response": "ثلاث مرات"
    },
    {
        "question": "من هو شبح الاتشيها ؟",
        "response": "مادارا"
    },
    {
        "question": "اول شخص استخدم تنفس الشمس ؟",
        "response": "يوريتشي"
    },
    {
        "question": "كيف مات ايتاتشي ؟",
        "response": "بسبب المرض"
    },
    {
        "question": "عدد اعضاء الاكاتسكتي ؟",
        "response": "عشر اعضاء"
    },
    {
        "question": "ماذا كان اسم اوبيتو عندما كان خفيا في الاكاتسكي ؟",
        "response": "توبي"
    },
    {
        "question": "من هو والد ناروتو؟",
        "response": "ميناتو"
    },
    {
        "question": "شخصية لُقبت بملك الشينوبي، من هي؟",
        "response": "هاشيراما"
    },
    {
        "question": "ما اول شئ استرجعه هياكيمرا ؟",
        "response": "الوجه"
    },
    {
        "question": "من هي اضعف شخصية في طاقم قبعة القش حسب تصريح الكاتب ؟",
        "response": "يوسوب"
    },
    {
        "question": "ما اسم حاصد الارواح الذي كان برفقه ميسا في انمي ديث نوت ؟",
        "response": "ريم"
    },
    {
        "question": "اصغر شخص ايقظ المانقيكو شارينغان ؟",
        "response": "اوتشيها شيسوي"
    },
    {
        "question": "من صاحب مقولة ( السلام مستحيل طالما اننا نعيش في هذا العالم المشؤم ) ؟",
        "response": "كيد"
    },
    {
        "question": "معني اسم كانيكي هو ؟",
        "response": "الشجرة الذهبية"
    },
    {
        "question": "من الذي اخذ عين شيسوي ؟",
        "response": "دانزو"
    },
    {
        "question": "من اول شخص علم غون وكيلوا استخدام النين ؟",
        "response": "وينغ"
    },
    {
        "question": "من هي خطيئه الجشع ؟",
        "response": "بان"
    },
    {
        "question": "من هو اول من سيطر علي الكيوبي ؟",
        "response": "مادارا"
    },
    {
        "question": "ماذا يسمي زعيم دولة الريح ؟",
        "response": "كازيكاجي"
    },
    {
        "question": "من الذي درب ناروتو علي الراسينغان ؟",
        "response": "جيرايا"
    },
    {
        "question": "من الذي اخترع الراسينغان ؟",
        "response": "الهوكاجي الرابع"
    },
    {
        "question": "من الذي ختم الكيوبي في ناروتو ؟",
        "response": "الهوكاجي الرابع"
    },
    {
        "question": "من هو هاشيرا الماء ( تنفس الماء )",
        "response": "غيو"
    },
    {
        "question": "من هو الشخص الذي اعطي روحه لغارا ؟",
        "response": "تشيو"
    },
    {
        "question": "ما هو اسم التنفس الرئيسي لدي تانجيرو ؟",
        "response": "تنفس الماء"
    },
    {
        "question": "ما اسم اخت تانيجرو ؟",
        "response": "نيزوكو"
    },
    {
        "question": "ما هو لون عين نيزوكو ؟",
        "response": "وردي"
    },
    {
        "question": "ماذا كان يعمل والد ايروين ؟",
        "response": "مدرس"
    },
    {
        "question": "صبي يتيم يسمي ...بدون اي قدرات خارقه يحاول اثبات انه يستطيع ان يكون الاقوي في عالم كله سحر وقدرات خارقه",
        "response": "استا"
    },
    {
        "question": "ما هو اسم والده ساشا ؟",
        "response": "ليزا"
    },
    {
        "question": "الصلة بين ليفاي وكيني ؟",
        "response": "خاله"
    },
    {
        "question": "ما هو مشروب ليفاي المفضل ؟",
        "response": "الشاي"
    },
    {
        "question": "من عالج غون من مرضه ...؟",
        "response": "الوكا"
    },
    {
        "question": "الوسيلة الوحيده للهروب من العمالقه هي ؟",
        "response": "الخيول"
    },
    {
        "question": "اول ما ينام اعرف انه انتهي امرك ؟",
        "response": "زينتسو"
    },
    {
        "question": "الهاشيرا الذي ظلم من الكاتب وكان واعد تانجيرو انه راح يدربوا ؟",
        "response": "هاشيرا النار"
    },
    {
        "question": "تخلي عن حلمك ومت : من القائل ؟",
        "response": "ليفاي"
    },
    {
        "question": "ما هو اسم عشيره كورابيكا ؟",
        "response": "كورتا"
    },
    {
        "question": "من قتل خدم عائله الزولديك ؟",
        "response": "هيسوكا"
    },
    {
       "question": "ملك شياطين ولد بعد 2000 سنه من اعاده بعثه ؟",
        "response": "انوس"
    },
    {
       "question": "ماذا كان لون سيف تانجيرو ؟",
        "response": "اسود"
    },
    {
       "question": "من اي جيل اصحاب القدرات هو ميدوريا ؟",
        "response": "الجيل السادس"
    },
    {
       "question": "ما هو لقب ميدوريا ؟",
        "response": "ديكو"
    },
    {
       "question": "اسم قائد الثيران السوداء ؟",
        "response": "يامي"
    },
    {
       "question": "اسم قائد الفجر الذهبي ؟",
        "response": "فانجس"
    },
    {
       "question": "من هو امبراطور السحر لمملكة كلوفر ؟",
        "response": "يوليوس"
    },
    {
       "question": "ما هو سحر يونو ؟",
        "response": "الرياح"
    },
    {
       "question": "ما هو سحر القائد يامي ؟",
        "response": "الظلام"
    },
    {
       "question": "اسم نائب شنجي ؟",
        "response": "ايزن"
    },
    {
       "question": "من القائد الذي لا يعرف اسم سيفه ؟",
        "response": "زاراكي"
    },
    {
       "question": "من هو مدرب ايتشيغو ؟",
        "response": "اوراهارا"
    },
    {
       "question": "صاحب مقولة : الناس كلهم اشرار هي ؟",
        "response": "اينوي"
    },
    {
       "question": "من هو ابن غوكو المحب للعلم ؟",
        "response": "غوهان"
    },
    {
       "question": "افضل صديق غوكو ؟",
        "response": "كيريلين"
    },
    {
       "question": "كم تساوي الدقيقة في غرفه الزمن في انمي دراغون بول ؟",
        "response": "ست ساعات"
    },
    {
       "question": "اكلة ناروتو المفضلة ؟",
       "response": "الرامن"
}
      ]
